[武漢肺炎]網銀腰骨好勁 死都唔奶

台灣玩家一句 武漢肺炎疑似被大陸廠商越權 封鎖， 之後其他玩家聲援令到台灣玩家整個世界頻道都被禁言

之後台灣代理出聲明 話我唔奶， 要終止營運

相關討論

新聞

好的，中國武漢肺炎

咁少人支持台灣遊戲廠

網銀有咩其他唔奶共既驚？
課金玩撐下佢

支持
天滅中共